# 倫理道德問題

![](../image/itsreallythatbad.jpg)
![](../image/telegram/c81238387627b4bfd3dcd60f56d41626.jpg)

"不要支持這家缺乏道德的公司"

"您的公司不可靠。您聲稱要執行DMCA，但因不執行而有很多訴訟。"

"他們只審查那些質疑自己道德的人。"

"我認為事實是不便的，最好不公開顯示。"  -- [phyzonloop](https://twitter.com/phyzonloop)


---


<details>
<summary>點擊我

## CloudFlare垃圾郵件人
</summary>


Cloudflare正在向非Cloudflare用戶發送垃圾郵件。

- 僅向選擇加入的訂戶發送電子郵件
- 當用戶說“停止”時，然後停止發送電子郵件

就這麼簡單。但是Cloudflare不在乎。
Cloudflare表示，使用他們的服務可以阻止所有垃圾郵件發送者或攻擊者。
我們如何在不激活Cloudflare的情況下停止Cloudflare？


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfspam01.jpg) | ![](../image/cfspam03.jpg) |
| ![](../image/cfspam02.jpg) | ![](../image/cfspambrittany.jpg)<br>![](../image/cfspamtwtr.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>點擊我

## 刪除用戶的評論
</summary>


Cloudflare審查員負面評論。
如果您在Twitter上發布反Cloudflare文本，則有機會收到Cloudflare員工的回复，內容為“不，不是”。
如果您在任何評論網站上發布否定評論，他們將嘗試對其進行審查。


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfcenrev_01.jpg)<br>![](../image/cfcenrev_02.jpg) | ![](../image/cfcenrev_03.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>點擊我

## 共享用戶的私人信息
</summary>


Cloudflare有一個嚴重的騷擾問題。
Cloudflare分享那些抱怨託管站點的人的個人信息。
他們有時會要求您提供真實的ID。
如果您不想受到騷擾，毆打，毆打或殺害，則最好遠離Cloudflared網站。


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfdox_what.jpg) | ![](../image/cfdox_swat.jpg) |
| ![](../image/cfdox_kill.jpg) | ![](../image/cfdox_threat.jpg) |
| ![](../image/cfdox_dox.jpg) | ![](../image/cfdox_ex1.jpg) |
| ![](../image/cfabuseform.jpg) | ![](../image/cfdox_ex2.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>點擊我

## 公司募捐慈善捐款
</summary>


CloudFlare要求慈善捐款。
令人震驚的是，一家美國公司會與有良好理由的非營利組織一起請求慈善。
如果您喜歡阻止別人或浪費別人的時間，則可能需要為Cloudflare員工訂購一些比薩餅。


![](../image/cfdonate.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>點擊我

## 終止站點
</summary>


如果您的站點突然關閉，該怎麼辦？
有報導稱，Cloudflare正在默默地刪除用戶的配置或在沒有任​​何警告的情況下停止服務。
我們建議您找到更好的提供商。

![](../image/cftmnt.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>點擊我

## 瀏覽器供應商歧視
</summary>


CloudFlare為使用Firefox的用戶提供了優先待遇，同時對非Tor瀏覽器的用戶提供了對Tor的敵對待遇。
有權拒絕執行非免費javascript的Tor用戶也將受到敵對待遇。
這種訪問不平等是網絡中立性濫用和權力濫用。

![](../image/browdifftbcx.gif)

- 左：Tor瀏覽器，右：Chrome。相同的IP地址。

![](../image/browserdiff.jpg)

- 左：Tor瀏覽器Javascript已禁用，Cookie已啟用
- 右：啟用Chrome Javascript，禁用Cookie

![](../image/cfsiryoublocked.jpg)

- QuteBrowser（小型瀏覽器），不帶Tor（Clearnet IP）

![](../image/lynx_cloudflare.gif)

- Lynx


| ***瀏覽器*** | ***接診*** |
| --- | --- |
| Tor Browser (啟用Javascript) | 允許訪問 |
| Firefox (啟用Javascript) | 訪問降級 |
| Chromium (啟用Javascript) | 訪問降級 |
| Chromium or Firefox (禁用了Javascript) | 拒絕訪問 |
| Chromium or Firefox (Cookie已禁用) | 拒絕訪問 |
| QuteBrowser | 拒絕訪問 |
| lynx | 拒絕訪問 |
| w3m | 拒絕訪問 |
| wget | 拒絕訪問 |


為什麼不使用音頻按鈕來解決簡單的挑戰？

是的，有一個音頻按鈕，但始終不能在Tor上使用。
單擊該消息，您將收到此消息:

```
稍後再試
您的計算機或網絡可能正在發送自動查詢。
為了保護我們的用戶，我們目前無法處理您的請求。
有關更多詳細信息，請訪問我們的幫助頁面
```

</details>

---

<details>
<summary>點擊我

## 選民壓制
</summary>


美國各州的選民最終通過居住國的國務卿網站註冊投票。
由共和黨控制的州務卿辦公室通過Cloudflare代理州務卿的網站來壓制選民。
Cloudflare對Tor用戶的敵視態度，其MITM作為全球集中監視點的位置以及其不利的整體作用，使準選民不願登記。
自由主義者尤其傾向於擁抱隱私。
選民登記表收集有關選民的政治傾向，個人實際住址，社會安全號碼和出生日期的敏感信息。
大多數州隻公開提供這些信息的一部分，但是當有人進行投票時，Cloudflare會看到所有這些信息。

請注意，紙質註冊不會繞過Cloudflare，因為國務卿數據輸入工作人員可能會使用Cloudflare網站輸入數據。

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfvotm_01.jpg) | ![](../image/cfvotm_02.jpg) |

- Change.org是一個著名的網站，用於收集選票並採取行動。
“各地的人們都在發起運動，動員支持者，並與決策者合作以尋求解決方案。”
不幸的是，由於Cloudflare的攻擊性過濾器，許多人根本無法查看change.org。
他們被禁止簽署請願書，從而將他們排除在民主進程之外。
使用其他非Cloudflared平台（例如OpenPetition）有助於解決該問題。

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/changeorgasn.jpg) | ![](../image/changeorgtor.jpg) |

- Cloudflare的“雅典計劃”為州和地方選舉網站提供免費的企業級保護。
他們說“他們的選民可以訪問選舉信息和選民登記表”，但這是一個謊言，因為許多人根本無法瀏覽該網站。

</details>

---

<details>
<summary>點擊我

## 忽略用戶的偏好
</summary>


如果您選擇退出，則希望您不會收到有關該郵件的電子郵件。
Cloudflare會忽略用戶的偏好，並在未經客戶同意的情況下與第三方公司共享數據。
如果您使用他們的免費計劃，他們有時會向您發送電子郵件，要求購買每月訂閱。

![](../image/cfviopl_tp.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>點擊我

## 說謊關於刪除用戶數據
</summary>


根據這位前cloudflare客戶的博客，Cloudflare謊言要刪除帳戶。
如今，許多公司在您關閉或刪除帳戶後都會保留您的數據。
大多數優秀公司的隱私政策中都提到了這一點。
耀斑？沒有。

```
2019-08-05 CloudFlare向我發送了確認，他們已經刪除了我的帳戶。
2019-10-02 我收到了CloudFlare的電子郵件，“因為我是客戶”
```

Cloudflare不了解“刪除”一詞。
如果確實刪除了該郵件，為什麼這位前客戶收到一封電子郵件？
他還提到Cloudflare的隱私政策沒有提及它。

```
他們的新隱私權政策沒有提及保留一年的數據。
```

![](../image/cfviopl_notdel.jpg)

如果Cloudflare的隱私政策是LIE，您如何信任他們？

- [自從我取消Cloudflare帳戶以來已經過去了一年](https://shkspr.mobi/blog/2020/09/dont-trust-cloudflare-with-your-personal-data/)

</details>

---

<details>
<summary>點擊我

## 保留您的個人信息
</summary>


刪除Cloudflare帳戶非常困難。

```
使用“帳戶”類別提交支持憑單，
並在郵件正文中請求刪除帳戶。
請求刪除之前，您的帳戶中不得包含任何域或信用卡。
```

您將收到此確認電子郵件。

![](../image/cf_deleteandkeep.jpg)

“我們已開始處理您的刪除請求”，但“我們將繼續存儲您的個人信息”。

您可以“信任”這個嗎？


- 如何取消您的Cloudflare帳戶

1. 登錄到您的Cloudflare儀表板。
2. 從儀表板上刪除所有區域（域）。
3. 點擊支持鏈接。
4. 發送新票。告訴他們您要關閉帳戶。
5. 等幾天
6. Cloudflare員工會要求您確認，以及決定離開Cloudflare的原因。
7. 再次發送回复。
8. 等幾天
9. 您將收到一條消息：我們已成功刪除您的帳戶


</details>

---

<details>
<summary>點擊我

## 已取消訂閱，獲得了電子郵件的阻礙
</summary>


用戶取消了他的流訂閱，現在他每天都會收到電子郵件提醒，以提醒他取消訂閱。
沒有取消訂閱按鈕。 你怎麼做這個停止？

![](../image/barrageemailcancelsubscription.jpg)

CloudFlare告訴本用戶聯繫支持並詢問要刪除的所有內容。

- [t](https://web.archive.org/web/20210412165334/https://twitter.com/JohnHaldson/status/1381651569247088650)

</details>

---

## 其他資訊

- [Joseph Sullivan (Joe Sullivan)](../cloudflare_inc/cloudflare_members.md) ([Cloudflare CSO](https://twitter.com/eastdakota/status/1296522269313785862))
  - [Ex-Uber security head charged in connection with the cover-up of a 2016 hack that affected 57 million customers](https://www.businessinsider.com/uber-data-hack-security-head-joe-sullivan-charged-cover-up-2020-8)
  - [Former Chief Security Officer For Uber Charged With Obstruction Of Justice](https://www.justice.gov/usao-ndca/pr/former-chief-security-officer-uber-charged-obstruction-justice)


---


## 請繼續下一頁:   [你能做些什麼來抵抗CloudFlare？](zt.action.md)

![](../image/censor_cloudflare_blogcomment.jpg)
![](../image/freemoldybread.jpg)
![](../image/cfisnotanoption.jpg)
